麥當勞同你齊齊折福

聽極都係聽折福

終於有人講

電視播親都係聽折福

岩岩都聽到

我都聽到

我都等緊人講